戒丁戒左4個月 但4個月連勝紀錄被破

話說2月4同朋友反左大陸玩
點知就破撚左獲
呢2日都瘋狂打丁

由今日起再戒=
又係樓主你條垃圾戒唔撚到嫁啦=

有無人支持

返大陸唔叫雞不如唔好返

投你老母閪

無叫雞

臭雞

有無人救我

你監粗去介 係唔work

你打唔打飛機關我咩事呀
乜嘢都擺上黎講

咁點算

咁人地空姐又關你撚事
你學咩人整合 廢系

大家可以問我戒丁心路歷程

垃圾打好啲字先啦

人哋空姐有相比我睇到咪關我事喎
你影條撚出嚟咪大家都會睇囉
因為有on9呀

想知因咩事瘋狂打J
咁凍應該無咩少布睇

戒果個身體有冇好左？ 同埋有冇耐左

我唔影 你咪又係睇同留言 柒左啦 人少少認左佢

因為個日出左火
之後好想打 打完就暖

好左好多
諗野又正面又樂觀 未發過脾氣
但呢幾日勁燥底

而家咩都唔想做
只會打丁

叫完中招你就後悔

咗*

都話無叫

威啦

睇黎大家用激將法